[信用卡]邊張CUP DIA好？

如題
旅行用，內地少用啲
有冇巴打推介